Application pour enregistrer le nombre d'eleves dans une section de notre classe a la POP SCHOOL Valenciennes.
ouver phpmyadmin et importer le fichier qui se situe dans a la racine du fichier qui est nommé "dbabsence.sql" pour créer la base de données qui est necessaire. ensuite ouvrer le dossier config et parametrer le pour qu'il est accès a votre base de donnée. utilisé "admin@admin.com" et "admin" comme donné pour vous connecté en admin. les droits d'auteur son reserver a YOUNES LABACHI si vous avez des suggestion adressez les moi par e-mail : labachi.younes@hotmail.fr.
